忘掉被你感動卻也心跳 往後情侶一如每次所料

我愛的不少 遺憾也不過是
並沒法使我的心 這樣跳

問我可會弄冷麵